休息既話 下星期三罷將會失敗

你哋諗返點解要搞三罷
點解唔一鼓作氣？

攬炒原來係得個講字

Pish

屌你老味 豬流感都唔會淨係罷一星期啦
每日開花啦屌

推

星期六日做下和你shop果d

星期日再用新戰法攬炒
下星期RB少左
港豬又早左返工
唔係咁易！！！！！！！
一齊諗新戰法！！

罷夠一個月先有成效

星期一再用新戰法攬炒
下星期RB少左
港豬又早左返工
唔係咁易！！！！！！！
一齊諗新戰法！！

一鼓作氣
聽落就好聽
唔成功, 體力頂唔順既話, 泄氣既話
就係一野收自己皮,
momentum 冇哂

一味衝唔係贏既方法
「休息是為了走更長的路」
三思。

鐘意屌隨便屌

三罷一定要無限繼續，記住經濟係香港大春袋!

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
等佢地吹雞集合
休息撚同藍絲串通

其實上星期實際三罷/被三罷既市民都唔知有無香港人口1%

所謂針唔拮到肉唔知痛，政府當然唔回應訴求啦

下星期加重力度吹大雞罷佢老母!